# Лабораторная работа №2
## Выполнил: Астаьфьев Алексей, ПИбд-21

### Основная информация:
* Программа представляет из себя консольное приложение, написанное на Java
* Запуск программы производится при помощи IDEA
* Инструкция по работе:
	* Ввести исходную сисетму счисления (целое число от 2 до 16)
	* Ввести конечную сисетму счисления (целое число от 2 до 16)
	* Ввести целое число, которое требуется конвертировать
 
### Ссылка на видео: https://drive.google.com/file/d/1D6NXsftsTglPAMrVsmnpfd0jUFOrcdTp/view?usp=sharing

### Примеры:
Входные данные | Выходные данные
---------------|----------------
2;16;1010|A
16;10;AAFC|43772
2;8;11111111|377